（時事台之友-Lunch哥）庭上舉五一手勢稱「拉筋」 官斥「咩事啊你？」

被稱「Lunch哥」的學生李國永被指在職業訓練局15歲女生陳彥霖的死因研訊首日，與一名65歲女子在庭外滋擾陳彥霖母親等人，早前被控非法集結罪，案件今（21日）於西九龍裁判法院再提堂。「Lunch哥」在散庭之際舉起「五一」手勢，主任裁判官羅德泉斥「咩事啊你？向公眾席舉手勢係咩意思？」辯方律師向法庭致歉，羅官表明「法庭唔係表達事項的地方，唔好將依啲嘢帶入法庭」。

咁係咩地方

佢個人咁撚癲入到去無咗大波man保護會唔會俾人打死架?要唔要搵埋大波man陪佢一齊入去坐??